<resources>
    <!-- common -->
    <string name="app_name">Running</string>
    <string name="loading">로딩중입니다.</string>
    <string name="network_error">네트워크 연결이 원활하지 않습니다.</string>

    <!-- 페이스북 소셜로그인 -->
    <string name="facebook_app_id">[APP_ID]</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb[APP_ID]</string>

    <!-- 회원가입 -->
    <string name="welcome">...님, 환영합니다</string>
    <string name="start">시작해 볼까요.</string>
    <string name="cal_kcal">칼로리 계산</string>
    <string name="cal_explain">활동에서 필요한 정확한 칼로리를 계산하려면 신장 및 체중이 필요합니다.</string>
    <string name="admit_question">내 건강 데이터 (예, 심박수 등)의 처리절차를 포함하여 이용약관 및 개인정보 처리방침을 읽고 이에 동의합니다.</string>


    <!-- 이용약관 -->
    <string name="terms_of_service">"이용약관 및 개인정보 처리방침

당사 개인정보 처리방침 개정

런타스틱은 사용자들의 최고의 앱 체험을 위해 끊임없이 노력하고 있습니다. 또한 당사는 사용자 개인정보를 아주 소중히 취급합니다.
개인정보 처리방침으로 다음과 같이 이해를 돕고자 합니다.
당사의 개인 정보 수집 내용 및 사용 용도 를 쉽게 이해할 수 있습니다.
사용자가 본인 정보에 대한 통제를 강화할 수 있습니다.
사용자로서의 권리에 관한 세부 설명 을 제공합니다.
이용약관

소개
당사 소개. Pluskaufstraße 7, 4061 Pasching, Austria에 소재한 runtastic GmbH('Runtastic')는 상호작용식 온라인 플랫폼('플랫폼') 및 모바일 앱('앱' 그리고 플랫폼과 함께 'Runtastic 제품')을 운영하여, 스포츠 및 건강에 신경을 쓰거나 쓰고자 하는 사람들을 위해 새 기회를 만들고 그들을 연결하는 것을 목표로 합니다. Runtastic은 플랫폼의 서비스와 관련된 그리고 별도의 여러 앱을 제공합니다. 2019년 9월 25일부로 유효하고, 7절에 따라 중단될 수 있으며, Runtastic은 다음을 포함하되 이에 국한되지 않는 여러 앱을 제공합니다.
adidas Running, adidas Training, Runtastic Steps.
등록. Runtastic 제품의 전체 범위를 사용할 수 있도록, 1회 등록이 필요합니다(아래 4절 참조). 단, Runtastic 일반 설명을 포함한 특정 콘텐츠(예: 스포츠, 건강 또는 영양에 관한 정보)는 등록하지 않아도 볼 수 있습니다.
당사의 목표. Runtastic의 목표는 스포츠를 즐길 수 있도록 하고 사람들의 건강에 긍정적인 기여를 하는 것입니다.
면책 조항. 당사는 귀하의 건강을 매우 중요하게 생각합니다. 항상 귀하의 운동 행동에 관해 의사와 상담하십시오. Runtastic은 귀하의 의사를 대체하지 않고 Runtastic은 귀하의 행동에 책임을 지지 않습니다. Runtastic 제품의 콘텐츠는 이것을 Runtastic, 그 파트너사 또는 사용자가 제공했는지와 관계없이 의사 또는 약사가 제공하는 정보를 보충하거나 단독으로 대체하지 않습니다. 본 이용 약관에 동의함으로써 귀하는 자신의 건강에 대해 전적인 책임이 있음을 확인합니다.
이용 약관 효력
효력. Runtastic은 본 이용 약관에 기초하여 Runtastic 제품을 제공합니다. 사용자는 (i) 등록하지 않고 사용할 수 있는 경우 Runtastic 제품을 사용함으로써, 또는 (ii) 계정이 필요한 경우 등록을 통해, 참조 안에 포함되는 본 약관 및 계약의 효력에 동의하게 됩니다. 본 이용 약관은 2019년 9월 25일부터 현재 유효한 버전이 취소될 때까지 유효할 것입니다.
전제 조건. 등록 또는 Runtastic 제품 전체 범위의 사용 모두 본 이용 약관에 대한 동의 없이 불가능합니다.
범위. 본 이용 약관은 Runtastic 제품에 대해 (서브)도메인 및 모바일 애플리케이션을 포함한 모든 액세스 지점에 적용해야 합니다. 특히, Runtastic 온라인 제품은 Runtastic.com을 통해 액세스할 수 있습니다.
계약의 주제
현재, Runtastic은 기본적으로 사용자에게 다양한 언어로 다음 기능과 정보를 제공합니다.

플랫폼:
개인 세부 정보를 포함한 개인 프로필 페이지
짧은 형식의 Runtastic에 관한 뉴스
모바일 건강 및 피트니스 앱
Runtastic 및 전문적인 제3자(스포츠 코치, 트레이너 등)가 제시한 스포츠, 건강 및 영양에 관한 콘텐츠(예: 텍스트, 사진 및 동영상)
상태 메시지
회사 정보, 제품 및 긴 형식으로 건강 및 피트니스에 관한 뉴스를 제시하는 블로그 및
다음과 같은 기타 콘텐츠
회사 소개: Runtastic에 대한 간략한 설명
회사 제품: 회사에서 다루는 Runtastic 제품
Runtastic 및/또는 제3자의 광고
사용자 지원
개인정보 보호 정책 및 본 이용 약관
언론 및 미디어 센터
채용 및
법적 정보
앱:
스마트폰에서만 그리고 플랫폼과 연관되어 사용될 수 있는 Apple iPhones, Android 전화와 기타 스마트폰 및 세계적 규모의 기타 기기를 위한 애플리케이션.
사용자의 동의에 따라, 관련 데이터는 각각 스마트폰에서 플랫폼으로 전송되고 다른 소셜 네트워크(예: Facebook)로 공유됩니다. 자세한 정보는 당사의 개인정보 보호 정책을 참조하십시오.
이로써 사용자는 스마트폰에서 플랫폼으로 데이터를 전송한 것의 결과로서, 사용자가 이동통신 사업자에게 부담해야 하는 특정 비용이 발생되는 것을 사용자가 알고 있음을 확인합니다.
모바일 애플리케이션은 스마트폰 및 기타 기기의 사용자만 이용할 수 있습니다. 모바일 애플리케이션의 기본 기능에 한해 무료로 이용할 수 있습니다.
휴대전화 제공업체가 만든 추가 이용 약관이 적용됩니다.
등록
무료 멤버십. Runtastic 제품에는 1회, 무료 등록이 필요합니다. 등록 최소 연령은 국가마다 다릅니다. 전체 연령 제한 목록은 여기에서 확인할 수 있습니다. '무료 멤버십'(기본)은 사용자가 앱의 기본 옵션 및 기능만 사용할 수 있도록 합니다('무료 기능'). Runtastic은 사용자에게 다음과 같은 세 가지 등록 방법을 제공합니다.
플랫폼에서 제공된 등록 양식을 통해 등록.
앱 중 하나를 통해 등록: 등록 목적을 위해, 해당 세부 사항이 자발적인 것으로 표시되지 않은 경우 사용자는 등록 양식에서 요청된 세부 사항(예: 이름, 성, 생년월일)을 완전하고 정확하게 제공해야 합니다. 등록 시 사용자의 공적 이름을 사용해야만 하며, 즉 가상의 이름 또는 필명을 사용할 수 없습니다. 또는
소셜 네트워크 Facebook 또는 Google에서 사용자가 제공한 등록 세부 사항을 Runtastic에서 채택한 것을 통해 등록: 사용자는 Facebook Connect를 통해 또는 Google Sign-In을 통한 등록 시 이전에 Facebook 또는 Google에 제공했던 선택한 세부 사항이 Runtastic 네트워크에 의해 채택될 수 있음을 확인해야 합니다. 사용자는 추후 플랫폼에서 그러한 사용자 프로필의 그러한 세부 사항을 늘리거나 줄일 수 있습니다. 또는
사용자 국가에서 사용 가능한 경우: adidas 웹사이트 및/또는 앱에서 제공된 등록 양식을 통해 등록.
프리미엄 멤버십.
Runtastic '프리미엄 회원'을 위한 프리미엄 서비스('프리미엄 멤버십')와 모든 옵션과 기능은 일정 가격을 지급하여 이용할 수도 있습니다. 무료 회원이 사용할 수 없는 프리미엄 멤버십 추가 옵션 및 기능('프리미엄 기능)이 잠금해제 됩니다. Runtastic은 이 특정 앱에서 사용 가능한 프리미엄 기능을 포함하거나 포함하지 않고 앱을 제공할 수 있습니다.
6절에 명시된 특정 프리미엄 회원 이용 약관이 프리미엄 멤버십에 적용됩니다. 이용 약관 또는 6절에 별도로 명시하지 않는 한, 본 이용 약관의 모든 다른 조항도 프리미엄 회원에 적용됩니다.
프리미엄 회원으로 등록함으로써, 귀하는 적용법에 명시된 연령 요건을 충족하고(자세한 정보는 여기에서 확인할 수 있음) 이로써 계약을 맺을 법적 자격이 있음을 확인합니다. 앞서 언급한 진술이 사실이 아닌 경우, Runtastic은 본 프리미엄 약관에 구속되지 않습니다.
미성년자. 스스로를 대표하여 계약을 맺을 법적 자격이 있는 개인에 한해 Runtastic에 등록이 승인됩니다.
등록 결과
등록함으로써, 사용자는 자신의 지식 및 본 이용 약관의 내용을 무한히 이해하고, 모든 등록 데이터가 진실하고 정확하며 최신이고 완전하며, 모든 등록 정보를 최신으로 유지할 것임을 확인합니다.
각 사용자는 Runtastic에 단 한 번 등록해야 하고, 자신의 등록 상태가 이전에 Runtastic과 계정을 등록한 적이 없고 이전에 활성화한 사용자 계정을 삭제하지 않았음을 확인합니다.
성공적인 등록 후, 사용자(이후 '등록된 사용자')는 (i) 자신의 이메일 주소 및 선택한 비밀번호 입력, 또는 (ii) Facebook Connect 또는 Google Sign-In을 통해 로그인을 수행함으로써 플랫폼에 로그인할 수 있습니다.
Runtastic의 권리
Runtastic은 이유를 밝히지 않고 사용자를 거부할 권리를 보유합니다. 이 경우, 전송된 모든 세부 사항은 즉시 삭제됩니다.
귀하가 허위이거나 부정확하거나 최신이 아니거나 불완전한 어떤 정보를 제공할 경우 또는 Runtastic 그러한 정보가 허위거나 부정확하거나 최신이 아니거나 불완전하다고 의심할 합리적인 이유를 가지고 있을 경우, Runtastic은 사전 통보 없이 즉시 귀하의 계정을 일시중지하거나 해지하고, 등록된 사용자가 이전에 지급한 금액의 환불을 받을 자격 없이 프리미엄 서비스(또는 그것의 어느 부분)의 모든 현재 또는 향후 사용을 거부할 권리를 가집니다.
어떤 상황에도, Runtastic은 귀하의 등록 데이터를 확인하기 위해 언제든지 연락할 권리를 보유합니다.
사용자 신원. 인터넷을 통한 개인 식별은 제한적인 범위에 한해서만 가능하므로 Runtastic은 사용자의 실제 신원에 대해 책임을 지지 않습니다. 각 사용자는 그러한 사용자와 모든 유형의 상호작용을 시작하기 전에 다른 사용자의 신원을 스스로 확인해야 합니다(예: 친구 추가 또는 메시지 작성).
모든 사용자를 위한 일반 이용 약관
부정행위 방지.
귀하는 무단 및 사기성 사용으로부터 계정을 보호해야 합니다. 귀하의 계정에 대한 모든 무단 또는 사기성 사용 또는 귀하의 계정이 위험한 상태라고 의심될 경우 fraudprotection@runtastic.com 또는 프리미엄 회원은 premium@runtastic.com으로 즉시 이메일을 보내 당사에 알려주십시오.
Runtastic은 귀하의 계정에 대한 무단 또는 사기성 사용을 귀하가 보고하기 전에 귀하가 Runtastic.com에서 지급한 어떤 금액도 환불하지 않습니다.
Runtastic은 계정에 대해 어떤 무단 또는 사기성 사용이 발생할 경우 모든 등록된 사용자의 계정을 해지하거나 취소할 권리가 있습니다.
프로모션 및 무료 제안. Runtastic은 프로모션 및 무료 제안을 진행할 수 있고 추가 조건 또는 제약에 따라 달라질 수 있습니다. 본 프로모션 및 제안은 사용자 간 양도할 수 없습니다.
앱의 변경. Runtastic은 프리미엄 기능을 포함하여 앱의 옵션 또는 기능을 변경할 권리를 보유합니다. 대부분의 경우 Runtastic은 앱을 강화하거나 개선하기 위해 앱을 변경합니다. 변경 사항에 귀하의 앱 사용에 실질적인 부정적 영향을 미치는 내용이 있지 않은 한, Runtastic은 9절에서 제공되지 않은 경우 이전에 지급한 금액을 환불하지 않습니다.
프리미엄 회원을 위한 특별 이용 약관
구독 요건. 프리미엄 회원을 위한 Runtastic 프리미엄 서비스를 사용하기 위해, 귀하는 (i) 등록된 사용자이고, (ii) 해당되는 부가 가치세(있는 경우)를 포함한 약정 가격 및 모든 기타 요금 또는 프리미엄 서비스와 관련된 금액을 신용카드, AppStore 또는 Runtastic에서 승인하는 모든 다른 결제 형태를 통해 지급해야 합니다('구독').
구독의 유형 및 가격 Runtastic은 귀하의 요구를 가장 만족하는 것을 찾을 수 있도록 여러 구독 기간을 제공합니다. 여러 구독 유형 및 해당 가격은 여기에서 볼 수 있습니다. www.runtastic.com/premium-membership 또는 App Store에서 볼 수 있습니다. 모든 가격은 언제든지 Runtastic의 재량으로 변경될 수 있습니다. 모든 가격 변경 사항은 플랫폼 또는 App Store에 발표될 것입니다.
결제.
결제는 각 구독 기간에 앞서 처리됩니다. 즉, 프리미엄 서비스에 액세스하기 위해 귀하의 요구를 가장 충족하는 구독 기간을 선택할 수 있습니다. 가입하고 구독에 대한 결제를 하면, 선택한 유효기간이 귀하의 계정과 연결될 것입니다.
귀하의 프리미엄 멤버십 전체 기간에 대한 결제는 청구 즉시 지급되어야 합니다. 결제는 여러 온라인 결제 시스템을 사용하여 처리할 수 있습니다. Runtastic이 자금 부족으로 인해 사용자에게 지정된 금액에서 어떤 요금을 징수할 수 없는 경우, 사용자는 어떤 자금 인출 또는 유사한 수수료와 관련된 은행 수수료를 포함하여 그로부터 발생하는 모든 비용을 부담해야 합니다. Runtastic은 사용자에게 이메일로 청구서 및 결제 독촉장을 전달할 수 있습니다.
자동 갱신. 귀하의 구독 기간이 만료되면, 귀하의 신용카드에 구독 당시 유효했던 기본 구독 가격이 자동으로 청구될 것입니다. 즉, 이 경우 특가가 적용되지 않고, 적어도 현재 구독 만료 이전에 귀하가 구독을 취소하지 않으면 귀하의 구독은 같은 기간에 대해 갱신될 것입니다. 기본 구독 가격은 플랫폼 및 App Sotre에서 볼 수 있습니다.
취소. 귀하는 플랫폼에서 또는 App Store를 통해 취소를 시작함으로써 언제든지 프리미엄 회원을 위한 Runtastic 프리미엄 서비스에 대한 구독을 취소할 수 있습니다. 8절에서 제공되지 않는 한, Runtastic은 이전에 지급한 금액을 환불하지 않습니다.
만기. 6.4절에 따라, 해당 사용자가 구독 취소를 하지 않은 이유로, 각 구독 기간은 그러한 기간 중 프리미엄 회원을 위한 Runtastic 프리미엄 서비스 사용자의 실제 사용과 상관없이 합의된 기간의 만료 시에만 종료됩니다. 각 사용자는 그러한 사용자의 계정 정보를 보고 현재 구독 기간의 길이를 확인할 수 있습니다.
연락. 문의 사항이 있거나 본 6절의 프리미엄 약관에 대한 위반 사항을 보고하려면 premium@runtastic.com으로 연락해 주십시오.
기타 규칙의 적용. 본 6절에 별도로 지정되지 않는 한, 본 일반 약관의 모든 다른 조항도 프리미엄 회원에 적용됩니다.
중단
앱의 중단. Runtastic은 하나 이상의 앱을 중단할 권리를 보유합니다. 모든 사용자는 앱의 중단에 대한 통보를 받을 것입니다. 이 통지 이후, 프리미엄 회원은 현재 구독 기간 동안 앱을 사용할 수 있습니다. 이 기간 중 다음 두 가지 제한이 적용됨을 참고해 주십시오.
1. 다른 기기에서 앱을 다운로드할 수 없을 수 있습니다.
2. 이 기간 동안 Runtastic이 앱을 업데이트하지 않을 것입니다. 이것은 귀하의 기기의 운영 체제가 업데이트되거나 이 기간 동안 다른 관련 제3자 기술적 서비스가 변경될 경우, 앱을 더 이상 사용할 수 없을 수 있음을 뜻합니다. Runtastic은 이에 대한 책임을 지지 않습니다.
귀하가 중단될 앱을 통해 프리미엄 멤버십을 구매한 경우, 귀하의 구독은 자동으로 갱신되지 않고 현재 구독 종료 시 만료될 것입니다. 귀하가 중단되지 않을 다른 앱을 통해 프리미엄 멤버십을 구매한 경우, 6.4절에 설명된 대로 여전히 자동 갱신이 이루어질 것입니다. 위에 설명된 대로 두 가지 제한에 따라, 귀하의 현재 구독 기간이 종료될 때까지 Runtastic이 귀하에게 앱을 사용할 수 있는 가능성을 제공할 수 없는 경우에 한해, 귀하는 프리미엄 멤버십의 현재 구독에 대해 지급액에 비례하는 환불을 받을 자격이 있습니다. 이것이 발생할 경우, 귀하는 Runtastic에 연락하여(6.7절 참조) 환불을 요청할 수 있습니다.
통보. Runtastic은 7.1절에서 언급한 바와 같이 이메일 또는 Runtastic 제품 내 통신을 통해 귀하에게 알리는 것으로 통보할 수 있습니다.
종료
일반. 각 사용자는 언제든지 자신의 계정 설정을 통해 Runtastic 제품 사용을 종료할 권리를 가집니다. 그러한 종료는 사용자에게 확인될 것입니다.
Runtastic의 종료 권리. 추가로, Runtastic은 본 이용 약관 및 보조 계약에 명시된 사용자의 의무에 대한 중대한 위반으로 인한 것과 같은 중요한 이유로 사용자의 멤버십을 종료할 권한을 보유합니다.
추가 정보. 귀하의 계정 삭제에 대한 추가 정보는 당사의 개인정보 보호 정책의 7.5절을 참조하십시오.
소비자를 위한 특별 취소권
소비자법의 적용. 귀하가 상업적 또는 전문적 프리랜서 활동과 관련되지 않은 목적으로 Runtastic 제품을 사용하는 등록된 사용자인 경우, 오스트리아 소비자 보호법(Konsumentenschutzgesetz, KSchG) 1절에 규정되어 있는 소비자로서 귀하에게 다음 조항이 적용됩니다.
계약 철회권. 귀하는 어떤 이유도 설명하지 않고 계약을 체결한 날로부터 14일 이내에 서면으로(예: 서신 또는 이메일) 귀하와 Runtastic과의 계약을 취소할 수 있습니다. 귀하는 다음으로 통지를 보냄으로써 계약을 취소할 수 있습니다.
runtastic GmbH
Pluskaufstraße 7, 4061 Pasching
Austria
이메일: cancellation@runtastic.com
취소의 결과. 취소할 경우, 한 당사자가 상대방에게서 받은 모든 혜택은 반환되어야 하고, 얻게 된 모든 경제적 이익은 상환되어야 합니다. 귀하가 Runtastic에게서 받은 서비스를 전부 또는 일부 반환할 수 없는 경우, 귀하는 제공된 서비스의 사용 시간과 비교하여 손실 가치를 Runtastic으로 배상할 의무가 있습니다. 이는 취소가 효력을 발생할 때까지 귀하의 지급 의무를 비례적으로 이행해야 함을 뜻합니다. 비용 배상 의무는 30일 이내에 이행되어야 합니다. 귀하에게 이 기간은 계약 종료 의향서를 전송할 때 시작하고, 당사에게는 이 의향서를 수신했을 때 시작합니다.
취소 양식. 본 9절에 따른 귀하의 취소권은 다음 취소 양식을 통해 행사할 수 있습니다.
(계약을 취소하고자 할 경우, 아래 양식을 작성하여 반송해 주십시오.)
runtastic GmbH, Pluskaufstraße 7, 4061 Pasching, Austria, 이메일: cancellation@runtastic.com

본인/우리는 (*) 이로써 /다음 서비스 (*)의 제공에 대한 본인의/우리의 (*) 다음 제품 (*)의 판매 계약을 철회할 것을 통지합니다.
주문일 (*)/수령일 (*),
소비자 이름
소비자 주소
소비자 이메일 주소(Runtastic 제품 로그인에 사용된 것)
소비자 서명(본 서식이 서면으로 통지된 경우에 한함)
일자

___________


(*) 적절한 경우 삭제
사용자 의무 및 이행
사용자 의무. Runtastic 제품의 각 사용자는 다음을 이행해야 합니다.
자신의 세부 사항을 진실하게 제공하고, 최신의 완전한 상태를 유지하며, 그러한 세부 사항을 제3자에게 전달하지 않아야 합니다.
사용자가 그러한 콘텐츠(예: 사진, 그림, 텍스트, 진술 또는 동영상)를 전달할 권한이 있는 경우에만, 즉, (i) 사용자가 그러한 콘텐츠를 사용할 독점권을 가진 경우, 또는 (ii) 사용자가 제공한 콘텐츠에 관해 그러한 권리의 보유자가 아닌 경우, 사용자가 모든 필요한 권리, 허가, 승인 등을 유효하게 얻었음을 Runtastic에 보증하면 그러한 콘텐츠를 저장, 출판, 전송 및 배포합니다. 이는 상표명 또는 상표와 같은 지적 재산권에 따라 콘텐츠에 적용됩니다. 사용자는 그러한 콘텐츠에 대해 전적으로 책임을 집니다.
인종 차별적, 모욕적, 차별적, 비난적, 성적, 폭력 미화적이거나 그렇지 않더라도 불법적인 어떤 콘텐츠도 저장, 출판, 전송 또는 배포하지 않습니다.
언제든 한 명 이상의 수신자에게 연쇄 편지 또는 메시지를 전송하지 않습니다. 즉, 사용자는 대량 이메일 또는 스팸을 전송해서는 안 됩니다.
해킹 시도, 무작위 공격, 바이러스/웜/트로이 바이러스 설치 및 Runtastic의 소프트웨어 또는 하드웨어와 관련된 기타 방해 시도와 같은 기술적 또는 전기적 도움을 사용하여 Runtastic 제품을 포함한 Runtastic 네트워크를 지장을 주는 어떤 방해도 수행해서는 안 됩니다.
기술적 도움(예: 크롤러 또는 봇)을 사용하여 각 소유자의 승인 없이 액세스할 수 있는 세부 사항을 복사, 배포, 전송 또는 수집해서는 안 됩니다.
앞서 언급한 의무에 대해 감지된 모든 침해 사항은 fraudprotection@runtastic.com으로 이메일을 통해 즉시 통보합니다.
개인 세부 사항을 철저히 관리하고 그러한 개인이 사용자와 밀접한 세부 사항에만 액세스할 수 있도록 합니다. 그리고,
정기적으로 중요한 개인 세부 사항을 외부에 저장합니다. 예: 외부 저장 장치, 하드 드라이브 또는 클라우드 Runtastic은 유실되거나 손상된 어떤 세부 사항도 책임지지 않습니다.
사용자 의무 위반
제재. Runtastic 제품을 적절하고 신뢰성 있게 제공할 수 있도록 하기 위해, Runtastic은 사용자가 의무를 위반할 시 다음과 같은 제재를 가합니다.
경고
콘텐츠 삭제
사용자 계정 임시 비활성화 및
취소(변경할 수 없는 비활성화)
제재 유형은 Runtastic과 사용자의 관심사를 고려하여 위반의 목적, 영향, 유형에 따라 결정됩니다.
취소. 사용자 계정이 본 11절에 따라 취소될 경우, 각 사용자의 재등록은 허용되지 않습니다.
콘텐츠
일반. Runtastic은 성문법 및 본 이용 약관에 의거하여 등록된 사용자가 Runtastic 제품의 제공된 포트폴리오를 사용할 수 있게 허용하여 콘텐츠를 업로드, 저장, 출판, 배포, 전송 및 다른 사용자와 공유할 수 있도록 합니다.
추적. 사용자는 그러한 사용자가 플랫폼을 사용하는 방식의 자동 평가의 결과로서, 그러한 사용자에게 맞춘 특정 제안 및/또는 마케팅 메시지에 노출될 수 있음에 동의합니다. 특히 4.2절 및 7.8절에서 마케팅 목적의 추적에 관한 당사의 개인정보 보호 정책을 참조하십시오.
정보 공개. Runtastic은 다음을 수행하기 위해 콘텐츠가 법으로 요구되거나 법적으로 허용 가능하고 합리적으로 필요한 범위까지 콘텐츠를 저장하거나 제3자에게 그러한 콘텐츠를 공개할 권리가 있습니다.
성문법 또는 법원 또는 행정 명령 준수
본 이용 약관의 준수
제3자가 제기한 법 위반 주장에 대한 대응
Runtastic의 권리, 재산 또는 개인의 안전, 사용자 및 일반 대중 보호
콘텐츠 사용. 사용자는 Runtastic에게 그러한 사용자가 생성, 전송, 저장 및 출판한 모든 콘텐츠를 사용하기 위한 변경할 수 없고, 무료이며, 비독점적이고 무제한적인 권리를 부여합니다. 이에, Runtastic은 사용 유형에 관계 없이 플랫폼의 일부 및 Runtastic의 모든 다른 활동 또는 Runtastic의 모든 자회사의 모든 콘텐츠를 사용할 권리를 갖습니다. 이때 그러한 변경 또는 편집이 사용자의 실질저긴 이해관계를 해치지 않는 한, 그러한 콘텐츠를 변경 및 편집할 권리를 포함합니다. 이와 관련하여, 사용자는 법적으로 허용 가능한 범위까지, 모든 지적 재산권을 포기합니다. 단, 실현 가능한 범위까지, Runtastic이 Runtastic 제품 외적으로 사용자가 생성한 콘텐츠를 사용할 경우, Runtastic은 그러한 콘텐츠를 사용자가 생성했음을 주목합니다.
소유권. Runtastic은 사용자가 생성한 어떤 콘텐츠의 대한 소유권도 주장하지 않으며 그러한 콘텐츠를 감독하지 않을 것입니다.
삭제. Runtastic은 이유를 밝히지 않고 경로, 사진, 이벤트 또는 댓글과 같이 사용자가 생성한 콘텐츠를 삭제할 권리를 보유합니다. 이 경우 사용자에게 통보되며, 본 이용 약관을 위반할 경우 11절에 따라 제재가 가해질 수 있습니다.
오류가 있는 콘텐츠. Runtastic은 사용자가 생성한 오류가 있는 콘텐츠(예: 경로 또는 이벤트 등에 관한 세부 사항)에 대한 책임을 지지 않습니다.
개인정보 보호 정책
본 계약의 필수 부분인 별도의 개인정보 보호 정책은 www.runtastic.com/privacy-policy 를 참조하십시오.

진술 및 보증
한도. Runtastic은 다음을 주장하거나 보증하지 않습니다.
Runtastic 제품은 항상 이용 가능할 것이며, 또한 제품, 필수 하드웨어 및 소프트웨어에 오류가 전혀 없을 것입니다.
특히 인터넷 및 통신 네트워크와 같은 다른 시스템을 통한 데이터 전송은 제3자에 의해 추적, 기록 또는 왜곡되지 않습니다.
자기 위험. Runtastic 제품 사용은 전적으로 사용자 자신의 책임입니다. 이는 제한 없이 다음에 적용됩니다.
모든 하드웨어 관련 사용. 다음을 포함하지만 이에 국한되지 않음. (i) 각 스마트폰. 예: '맥박 측정' 기능을 사용하는 동안 사진 조명을 장기간 누름으로써 사용자의 손가락이 뜨거워질 수 있음 (ii) 가슴 스트랩 및 (iii) 스마트폰 동글
사용자 자신 및 제3자 콘텐츠의 다운로드, 그리고
사용자의 Runtastic이 생성하거나 제공한 데이터의 사용. 다음을 포함하지만 이에 국한되지 않음. (i) 측정된 맥박 또는 고도 세부 사항 또는 (ii) 활동 추천. 예: 운동 계획 등 사용자는 그러한 데이터 또는 콘텐츠에 오류가 포함되어 있을 수 있으며, 법이 허용한 범위까지 Runtastic은 그러한 데이터의 수정에 어떤 책임도 지지 않음을 명백하게 인정합니다.
의료 자문. Runtastic이 제공한 어떤 소프트웨어 또는 하드웨어의 사용도 사용자의 전문 의료진과의 상담을 대체하지 않습니다.
외부 콘텐츠. 추가로, Runtastic은 사용자가 액세스할 수 있는 외부 링크, 배너 또는 기타 정보 및 마케팅 제안에 관해 어떤 진술 또는 보증도 하지 않습니다. 사용자와 제3자 제공업체 사이에 체결된 모든 계약 협정은 그러한 사용자와 제3자 제공업체 사이의 계약 관계로만 귀결됩니다. Runtastic은 제3자 제공업체의 제품 또는 서비스에 관해 어떤 진술이나 보증도 하지 않습니다.
책임 한계
일반. Runtastic은 의도적으로 또는 중대한 과실로 특정한 피해를 유발한 경우에 한해 그러한 책임(전계약적, 계약적, 불법 행위)의 법정 기준과 관계 없이 현재 법률에 규정된 대로 책임을 집니다. 경과실의 경우, Runtastic은 다른 비즈니스에 책임을 지지 않고 개인적 손상에 한해 소비자에게 책임을 집니다. Runtastic은 후속 피해, 댠순 금전상의 손실 또는 제3자의 청구에 따른 피해에 대해 비즈니스에 책임을 지지 않습니다.
콘텐츠. 성문법으로 요구되지 않은 한, Runtastic 또는 그 사업상의 제휴업체 모두 온라인 플랫폼의 사용 또는 Runtastic 제품 사용의 다른 형태를 통해 액세스할 수 있는 콘텐츠의 사용으로 인한 피해를 책임지지 않습니다. 이는 오류, 문제, 바이러스 또는 데이터 손실로 인한 피해에도 적용됩니다.
다운로드. Runtastic은 다운로드한 자료 또는 Runtastic 제품 사용의 결과로서 얻은 자료에 대해 책임지지 않습니다. 등록된 사용자는 그러한 자료가 자신의 컴퓨터 또는 스마트폰 시스템에 유발한 피해 또는 모든 Runtastic 제품에서 자료를 다운로드한 결과로 손실된 정보에 대해 전적인 책임을 집니다.
분쟁. 등록된 사용자는 다른 사용자와의 분쟁에서 유래되거나 이와 관련된 모든 방식과 유형의 소송 청구에 대해 전적으로 책임을 집니다. 등록된 사용자는 어떤 상황에서도 Runtastic이 다른 사용자의 행위 및 누락에 대해 그러한 행위 또는 누락과 관련된 피해를 포함하여 책임지지 않을 것임을 인정하고 수락합니다.
사용자 보상
보상. 사용자는 그러한 사용자가 업로드한 콘텐츠 또는 어떤 Runtastic 제품과 관련하여 사용자가 제3자의 권리를 침해한 결과로서, 또는 그러한 사용자가 Runtastic에서 이용 가능한 애플리케이션의 기타 사용에 따른 결과로서 제3자가 제기한 모든 청구에 대해 Runtastic에 배상합니다. 사용자는 사용자가 그러한 침해를 유발한 과실이 있었던 경우, 법이 허용하는 범위까지 모든 소송 비용 및 변호사 수임료를 포함하여 Runtastic이 그러한 청구와 관련하여 연루되었을 수 있는 모든 법적 절차의 비용을 부담합니다.
지원. 제3자가 청구를 제기하는 경우, 사용자는 그러한 청구를 확인하고 이를 방어하기 위해 필요할 수 있는 그러한 사용자가 이용 가능한 모든 정보를 Runtastic에 즉시, 진실하게, 완전히 사용할 수 있도록 합니다. Runtastic이 사용자를 기소할 권리가 있을 수 있는 피해에 대한 모든 추가 청구는 영향을 받지 않습니다.
이용 약관 변경
일반. Runtastic은 적용법 또는 규정을 준수하기 위한 상업적 이유로, 또는 고객 서비스를 이유로 이를 포함하지만 이에 국한되지 않는 여러 이유를 위해 때때로 본 이용 약관을 수정할 권리를 보유합니다. 본 이용 약관의 당시 최신 버전은 플랫폼 및 앱에서 언제든지 확인할 수 있습니다.
변경. 본 이용 약관에 경미한 변경이 있을 경우(예: 법률이 개정되면 본 이용 약관을 변경해야 함을 뜻함), 당사는 간단히 새 이용 약관을 플랫폼 및 앱에서 확인할 수 있도록 할 수 있습니다. 귀하가 최신 계약 조건을 이해할 수 있도록 본 이용 약관을 정기적으로 확인해 주십시오. 귀하에게 실질적으로 부정적 영향을 미칠 본 약관에 대한 모든 중요한 변화에 대해, Runtastic은 Runtastic 제품에서 의사소통을 통해 변경 사항에 대한 귀하의 구체적인 동의를 얻거나, 등록 중 제공된 이메일 주소로 변경 사항의 유효일로부터 최소 2주 전에 모든 변경 사항('수정 정보')을 Runtastic이 귀하에게 알릴 것입니다. 수정 정보 수신으로부터, 귀하는 2주의 이의 기간을 갖게 될 것입니다.
수정 정보는 (i) 업데이트된 이용 약관, (ii) 변경 유효일, (iii) 2주 이의 기간, (iv) 이의 누락의 결과에 대한 정보를 포함할 것입니다.
변경 사항에 대한 이의가 없다면 업데이트된 이용 약관을 승인한 것으로 간주될 것입니다.
귀하가 변경 사항에 대해 이의가 있는 경우, 현재 이용 약관의 범위에서 계약 관계의 지속이 불가능하거나 Runtastic에 불합리하면, Runtastic은 귀하의 이해관계를 고려하여 사용자 계약을 종료하고 사용자 계정을 삭제할 권리가 있습니다.
서면 양식. 17.1절부터 17.2절까지 내용에 따라, 본 이용 약관에 대한 모든 변경 사항은 서면으로 작성되어야 합니다. 보조적인 구두 약정은 존재하지 않습니다.
기타
분리 가능 조항. 본 이용 약관의 개별 조항의 효력이 없거나 없게 될 경우, 모든 다른 이용 약관은 완전한 효력을 유지합니다.
준거법 및 관할 구역.
본 이용 약관 및 사용자와 Runtastic 사이의 모든 계약 관계와 소송은 국제 물품 매매 계약에 관한 유엔 협약(United Nations Convention on Contracts for the International Sale of Goods, CISG)의 법 조항과 상충되는 부분은 제외하고 오스트리아 법률의 적용을 받습니다. 본 18.2.1.항은 오스트리아 소비자 보호법(Konsumentenschutzgesetz, KSchG)에 규정되어 있는 소비자인 어떤 사용자와도 관련이 없습니다.
인도 장소 및 독점 관할 법원은 오스트리아 린츠에 위치합니다. 본 18.2.2.항은 KSchG에 규정되어 있는 소비자인 어떤 사용자와도 관련이 없습니다.
B부분: ADIDAS 멤버십 프로그램
여기에 나열된 국가에서 어떤 Runtastic 제품을 사용할 경우, 이미 회원이 아닌 경우 귀하는 자동으로 adidas 멤버십 프로그램(예: Creators Club, adiCLUB 등)의 회원이 됩니다. 본 멤버십은 구체적인 이용 약관에 따라 달라질 수 있습니다. 여기에서 귀하의 국가에 적용되는 해당 이용 약관을 찾을 수 있습니다.
개인정보 처리방침

일반
FN 334397k, Pluskaufstraße 7, 4061 Pasching, Austria에 소재한 Runtastic GmbH(당사 사업자 정보 참조)('Runtastic')는 adidas AG(Adi-Dassler Strasse 1, 91074 Herzogenaurach, Germany)('adidas')의 브랜드입니다. 저희 Runtastic 팀(이메일 주소: dataprotection@runtastic.com)('이메일 주소')은 귀하가 당사의 앱('앱', 모든 앱 목록은 여기서확인하세요) 또는 웹사이트('웹사이트' 및 앱을 포함한 '제품')를 사용 시 귀하의 개인 신상 정보를 처리합니다. 귀하의 개인 신상 정보의 처리는 적용 가능한 현지 데이터 개인정보 보호법(예: 현재 양식의 유럽 연합 GDPR(General Data Protection Regulation: 일반 데이터 보호 규칙) ('GDPR') 및 오스트리아 데이터 보호법) 그리고 California Consumer Privacy Act (“CCPA”)를 준수하여 수행됩니다.
당사는 본 개인정보 보호 정책('개인정보 보호 정책')에서 귀하의 당사, 정보 수집 및 사용의 특성, 범위 및 목적에 관한 정보를 제공하여 귀하의 개인 신상 정보 처리를 파악할 수 있는 정보를 전하고자 합니다.
관리자
관리자. 일반적으로 데이터 처리 과정의 관리자는 Runtastic입니다. adidas 멤버십 프로그램의 경우 adidas가 데이터 관리자입니다. 아래 이메일 주소로 이메일을 보내 당사와 연락할 수 있습니다.
데이터 보호 책임자. 당사의 데이터 보호 책임자에게 아래 이메일 주소를 통해 연락할 수 있습니다. 귀하의 개인 신상 정보 처리에 관한 질문이 있을 경우 언제든지 책임자에게 연락하여 주십시오.
당사가 수집 및 처리하는 데이터
일반. Runtastic은 귀하가 제품의 사용자로서 당사가 사용할 수 있도록 하고(예: 당사의 제품을 사용함으로써) 다른 이가 당사에 제공한 개인 신상 정보를 처리합니다('데이터').
개인 신상 정보의 범주
당사가 귀하로부터 직, 간접적으로 수집하는 개인 신상 정보의 범주는 다음과 같습니다.
신원 정보 – 포함 사항: 성명(성, 이름), 생년월일, 이메일 주소, 성별, 프로필 사진, 고유 소비자 식별 번호(adidas 멤버십 프로그램 번호 포함), 귀하의 Facebook 또는 Google 계정을 통해 당사에 전달된 소셜 미디어 식별자 및 정보, 귀하의 기기 지문, 귀하에게 배정된 기프트 카드 코드. 당사는 본 정보를 귀하의 신원을 확인하는 데 사용합니다.
연락 정보 - 포함 사항: 전화번호, 배송 및 청구서 주소, 이메일 주소, 메신저 ID, 소셜 미디어 사용자 이름, 자세한 정보를 위해 당사에 연락하기 위해 귀하가 사용한 기타 커뮤니케이션 채널. 당사는 본 정보를 목적에 따라 다른 이유로 귀하에게 연락하는 데 사용합니다.
위치 정보 - 포함 사항: 거주지, 현재 로그인 위치(IP 주소) 및/또는 GPS 위치(휴대기기 설정 등을 통해 당사와 공유한 경우) 또는 기타 휴대전화와 관련된 위치 정보(예: 와이파이 또는 블루투스 사용) 또는 당사에 귀하의 위치에 관한 실마리를 제공할 수 있는 귀하가 방문했던 특정 Runtastic 및 adidas 사이트. 당사는 본 정보를 당사 제품 운영 및 귀하의 제품 경험을 귀하의 위치에 맞추는 데 사용합니다.
사이즈 정보 - 포함 사항: 신발 사이즈, 옷 사이즈, 신장, 체중, 가슴, 허리, 엉덩이, 인심, 체형, 발 치수. 당사는 본 정보를 당사 제품 운영 및 귀하의 복장이 맞도록 하는 데 사용합니다.
구매 정보 - 포함 사항: 결제 서비스 제공업체, 귀하의 Runtastic 가입 기간, 가격, 통화, 부가 가치세(국가 정보 기반). 귀하는 결제 처리에 결제 서비스 제공업체를 사용합니다. 당사는 신용카드 정보를 자체적으로 저장하지 않지만, 각 제공업체(예: Apple, Google, Adyen, PayPal)이 제공하고 귀하에게 배정될 수 있는 결제 ID 번호를 저장합니다. 당사는 본 정보를 귀하의 결제를 처리하는 데 사용합니다.
행태 및 프로필 정보 - 포함 사항: adidas 쇼핑 이력, adidas 쇼핑 선호도, 매장 내 상호작용, 상품평, 당사와의 소셜 미디어 상호작용 및 '커뮤너티 정보'를 포함하여 당사가 소비자인 귀하에 관해 더 잘 알도록 돕기 위해 귀하에 관해 보유한 기타 정보. 당사는 본 정보를 소비자인 귀하에 관해 더 잘 알고 이에 따라 귀하가 관심이 있을 것이라고 생각하는 제품 및 서비스만을 포함한 마케팅 메시지를 전송할 수 있도록 하는 데 사용합니다.
커뮤너티 정보 - Runtastic 커뮤너티 내 우정 및 팔로워 정보, 귀하가 트레이너, 팀원, 참가자 또는 이벤트 홍보자로서 여러 Runtastic 커뮤너티 또는 adidas 이벤트 및 그룹/커뮤니티에 참여 시 제공한 정보(예: 사진, 동영상, 귀하의 팀, 귀하의 관심사 및 선호도, 귀하의 피드백, 리더보드, 이벤트 참여, 가입한 그룹 및 등록 정보).
귀하가 휴대전화 연락처 목록에 액세스할 권한을 당사에 명백히 부여할 경우, 귀하의 연락처의 이메일 주소와 Runtastaic에 등록된 사용자의 이메일 주소를 비교하여 친구 제안 목록을 전송할 것입니다. 당사는 어떤 식으로든 본 정보를 저장하지 않습니다.
당사는 커뮤너티 정보를 당사 제품 운영, 이벤트 및 커뮤니티 조직 그리고 당사의 커뮤니티 내 다른 회원과 귀하를 연결하는 데 사용합니다.
소셜 미디어 정보 – 포함 사항: Facebook, Instagram, Google 등과 같은 다양한 소셜 미디어 채널에서 귀하와 당사의 상호작용을 통해 얻은 정보로 다음을 포함: 귀하의 소셜 미디어 사용자 이름, 소셜 미디어 상호작용 및 공개 게시물, 귀하의 '좋아요' 및 기타 반응, 소셜 미디어 연결 관계, 귀하가 공개한 사진 또는 당사로 멘션을 통해서나 '사용자 이름' 또는 '해시태그'를 사용하여 당사의 소셜 미디어 게시물을 팔로우함으로써 당사로 전송한 사진과 같이 공개적으로 사용할 수 있는 모든 소셜 미디어 정보. 당사는 소셜 미디어 네트워크(예: Facebook, Snapchat, Instagram 등)에서 계약 관계에 있는 제3자 기관을 통해 직, 간접적으로 본 정보를 얻습니다.
기기 정보 – 포함 사항: 귀하의 검색 동작 또는 기기 사용에 관한 아이디어를 당사에 제공하는 귀하의 기기 또는 브라우저에 관한 정보. 귀하의 기기 정보는 당사의 앱에서 수집되고, 귀하의 브라우저 정보는 당사의 쿠키, 태그, 픽셀로 수집됩니다. 본 정보는 보통 네트워크 보안 목적으로 필요합니다. 본 정보는 다음을 포함하되 이에 국한되지 않습니다. IP 주소, 방문 날짜 및 시간, 당사 웹사이트에 머무른 시간, 전송 데이터양, 참조 URL(다른 사이트나 광고를 경유하여 당사 사이트로 온 경우), 당사 사이트에서 방문한 페이지, 브라우저 종류(브라우저 소프트웨어 언어 및 버전 포함) 및 추가 기능, 기기 식별자 및 기능, 기기 종류, 버전, 운영 체제.
활동 정보 - 포함 사항: 피트니스 데이터(예: 운동 시작 및 종료 시간, 활동 종류, 스포츠 범주), 센서 데이터(다음을 포함하되 이에 국한되지 않음: 걸음 목표, 기간, 보폭, 거리, 칼로리, 심박수, RunScore 및 속도), 영양 정보(예: 시간, 칼로리), 식사 정보(이름, 종류, 다량영양소, 미량영양소) 및 귀하의 건강 앱과 관련된 기타 데이터(예: 위치 데이터를 포함한 경로 및 사진). 당사는 본 정보를 당사 제품 운영, 성과 목표 개선 및 귀하의 사용자 경험 개선 그리고 귀하의 운동 패턴에 따라 가장 적합할 수 있는 제품이 무엇인지 파악하는 것을 돕는 데 사용합니다.
선호 정보 - 포함 사항: 선호 언어, 로그인 위치, 단위(거리, 무게, 온도), 개인적 목표 및 동기(예: 연간 달리기 목표, 체중 목표), 훈련 계획 정보(예: 시작일, 훈련 계획, 관련 피트니스 활동), 신발 정보(브랜드, 모델, 사이즈, 색상, 사진) 및 귀하의 adidas 상품평. 당사는 본 정보를 귀하가 당사 사이트와 앱을 방문 및/또는 당사 사이트와 앱에서 쇼핑할 때 편의를 제공하는 데 사용합니다.
Creators Club 정보 – 포함 사항: 고유 회원 식별자(회원 ID), 회원이 된 날짜, 매장 ID(리테일 매장에서 가입한 경우), 원본 ID, 기본 멤버십 국가 및 브랜드, 멤버십 포인트, 참여 이력, 보상 이력, 멤버와 관련된 멤버십 바우처.
제3자에게서 수집한 데이터.
Facebook 또는 Google을 통한 등록
귀하가 소셜 로그인을 통해 Runtastic 계정에 등록한 경우, 당사는 다음 정보를 수신하게 됩니다.
Facebook Inc.(1601 South California Avenue, Palo Alto, CA 94304, USA, 'Facebook'): 이름과 성, 이메일 주소, 성별, 생년월일, 프로필 사진.
Google Inc.(1600 Amphitheatre Parkway Mountain View, CA 94043, USA, 'Google'): 이름과 성, 이메일 주소, 성별, 생년월일, 프로필 사진.
Facebook 친구 목록
귀하가 귀하의 Facebook 친구에 관한 정보에 액세스할 권한을 당사에 명확히 부여할 경우 당사는 이를 수신하게 됩니다. 당사는 본 정보를 제품에서 친구 제안을 하는 데 사용하지만 저장하지는 않습니다.
연결된 계정에서 피트니스 활동 정보 가져오기
일반. 당사는 Garmin, Nokia Health(Withings) 및 Fitbit과 같은 다른 플랫폼에서 귀하의 피트니스 활동 정보를 자동으로 가져옵니다. 그러한 데이터를 가져오려면 사전에 해당 플랫폼을 귀하의 Runtastic 계정에 연결하는 것에 명백히 동의해야 합니다.
Apple HealthKit. 당사는 Apple(Apple Inc., 1 Infinite Loop, Cupertino, CA 95014, USA, 'Apple')의 HealthKit(자세한 정보는 여기 참조) 프레임워크를 사용하며, 이는 사용자의 명백한 동의를 얻어 iPhone 및 Apple Watch에 건강 및 피트니스 데이터를 위한 중앙 저장소를 제공하고 앱이 HealthKit과의 통신을 허용합니다. 당사는 HealthKit 프레임워크와 Apple CoreMotion 프로세서(자세한 내용은 여기 참조)를 통해 얻은 다음 데이터를 처리하며, 아래 설명된 목적을 위해 사용자의 명백한 동의를 얻어 걸음 수, 칼로리, 거리, 기간, 심박수를 처리합니다. 새 데이터 속성이 HealthKit 프레임워크에 추가될 수 있으며, 이는 제품에 표시될 수 있고 귀하가 동의해야 합니다. Runtastic과 Runtastic의 분석 서비스 제공업체는 개인에 맞는 경험을 제공하고 건강한 습관에 참여하게 동기를 부여하도록 고안된 연구 목적을 위해 참여 데이터를 분석할 수 있습니다. Runtastic은 정보를 광고 또는 유사한 서비스를 위해 HealthKit 프레임워크를 통해 획득하지 않습니다. 귀하는 귀하의 모바일 기기 설정을 변경하여 Runtastic이 귀하의 데이터에 액세스하는 것을 언제든지 중단할 수 있습니다.
Google Fit. 당사는 사용자가 개인 피트니스 데이터를 제어하도록 하는 오픈 플랫폼인 Google의 Fit SDK(자세한 정보는 여기 참조)를 사용합니다. 당사는 Google Fit SDK를 통해 얻은 다음 데이터를 처리하며, 아래 설명된 목적을 위해 사용자의 명백한 동의를 얻어 걸음 수, 칼로리, 거리, 기간, 심박수를 처리합니다. 새 데이터 속성이 Google Fit 프레임워크에 추가될 수 있으며, 이는 제품에 표시될 수 있고 귀하가 동의해야 합니다.
adidas
adidas 브랜드로서 당사는 귀하의 개인 데이터를 수신하고 처리할 수 있습니다(개인 데이터 범주는 여기 참조).
활동 정보
행태 및 프로필 정보
커뮤니티 정보
연락 정보
Creators Club 정보(adidas 멤버십 프로그램 회원에 한함)
기기 정보
신원 정보
위치 정보
선호 정보
구매 정보
사이즈 정보
소셜 미디어 정보
설명된 목적을 위해(4. 당사가 데이터를 처리하는 이유 참조).
서비스 사용
Google Analytics
본 웹사이트는 Google의 웹 분석 서비스인 Google Analytics를 사용합니다. 이 웹사이트는 Google의 웹 분석 서비스인 Google Analytics를 사용합니다. Google Analytics는 쿠키를 사용합니다. 쿠키에 대한 상세 정보 및 쿠키 사용 제외 방법 관련 당사의 쿠키 정책을 참조하십시오. 당사는 당사 제품 사용을 분석하고 지속적으로 개선하기 위해 Google Analytics를 사용합니다. 제품은 옵션 '_anonymizeIP()'와 함께 Google Analytics를 사용합니다. 이것은 모든 개인 신상 정보가 전송되는 것을 방지하기 위해 IP 주소가 축약된 형태로 처리되는 것을 뜻합니다. 데이터 처리 과정의 근거는 당사의 정당한 이익입니다.
모바일용 Firebase 및 Google Analytics
일반. 당사는 iOS 및 Android용 앱에 Google의 Firebase(자세한 정보는 여기 참조) 및 모바일용 Google Analytics(자세한 정보는 여기 참조)를 사용합니다. 사용자 데이터는 익명화된 형태로 Google로 전송됩니다. 당사의 앱은 모바일 기기에 대한 식별을 사용하며, Google Advertising ID('GAID') 및 iOS용 Advertising ID('IDFA') 그리고 모바일 서비스용 Analytics의 사용 실행을 위해 쿠키와 비슷한 기술을 포함합니다.
목적. 당사는 당사 제품 사용을 분석하고 지속적으로 개선하기 위해 Firabse 및 Google Analytics를 사용합니다. 통계를 통해 당사 서비스를 개선하고 사용자가 더 흥미를 갖도록 만들 수 있습니다. 개인 신상 정보가 미국으로 전송되는 특수한 경우, Google은 EU-미국 프라이버시 실드를 통해 인증됩니다. 데이터 처리 과정의 근거는 당사의 정당한 이익입니다.
Adjust
당사는 iOS 및 Android용 앱에 Adjust GmbH(Saarbrücker Str. 37a, 10405 Berlin, Germany, 'Adjust') 서비스를 사용합니다. 이를 통해 당사는 사용자가 제품을 다운로드하도록 이동하게 하는 최적의 결과를 거두는 마케팅 채널 또는 소스가 무엇인지 추적 및 분석할 수 있고 당사 사용자가 당사 앱을 어떻게 사용하는지 이해하는 것을 도울 수 있습니다. 이 목적으로, Adjust는 IDFA, GAID 또는 유사한 모바일 식별자와 같은 모바일 식별자를 처리합니다. Adjust에 대한 자세한 정보는 여기, 특히 3절을 참조하십시오. Adjust의 추적을 사용하지 않으려면 여기로 가십시오. 데이터 처리 과정의 근거는 당사의 정당한 이익입니다.
Runtastic 이벤트 추적
귀하가 당사 제품을 사용할 때, 당사는 특정한 이벤트 정보(예: Runtastic 앱 열기, 스포츠 활동 시작, 당사 웹사이트 방문)를 수집하고 당사 서버로 이 정보를 전송할 것입니다. 이를 통해 당사 제품 사용을 분석하고 지속적으로 개선할 수 있습니다.
Facebook Analytics
당사는 iOS 및 Android용 앱에 Facebook Analytics(자세한 정보는 여기 참조)를 사용합니다. 이를 통해 당사는 Facebook과 관련하여 사용자가 제품을 다운로드하도록 이동하게 하는 최적의 결과를 거두는 마케팅 채널 또는 소스가 무엇인지 추적 및 분석할 수 있고 당사 사용자가 당사 앱을 어떻게 사용하는지 이해하는 것을 도울 수 있습니다. 이 목적으로, Facebook Analytics는 IDFA, GAID 또는 유사한 모바일 식별자와 같은 모바일 식별자를 처리합니다. Facebook Analytics에 대한 자세한 정보는 여기를 참조하십시오. 데이터 처리 과정의 근거는 당사의 정당한 이익입니다.
쿠키 및 유사 기술.
쿠키
쿠키의 정의. 웹사이트는 귀하의 컴퓨터, 모바일 기기에 배치되거나 브라우저에 저장된 작은 텍스트 파일인 '쿠키'를 사용합니다. 쿠키를 통한 데이터 처리 과정의 근간은 당사의 정당한 이익입니다.
쿠키 정책. 당사가 사용하는 쿠키 정보, 쿠키가 수집하는 개인 데이터 및 이에 대한 비활성화 방법 관련 자세한 내용은 여기의 쿠키 정책을 참조하십시오.
Do Not Track(추적 방지) 신호. 제품은 브라우저에서 개시된 Do Not Track 신호를 인지하거나 이에 응답하지 않습니다. Do Not Track 신호에 대해 자세히 알아보려면 https://allaboutdnt.com을 방문하십시오.
당사가 데이터를 처리하는 이유('목적')
제품 운영. Runtastic 및 adidas는 제품 사용 시 원활한 사용자 경험을 제공할 수 있도록 귀하의 데이터를 처리합니다.
서비스 제공. 제품 운영 및 서비스 제공에는 다음이 포함됩니다.
귀하의 계정에 액세스하는 것을 인증함
귀하의 건강 및 피트니스 활동을 추적하고 표시함
귀하의 훈련 진행 및 통계 표시
모든 adidas/Runtastic 플랫폼에 대한 글로벌 자격 증명. 당사는 귀하가 사용자 이름 및 비밀번호를 기억하거나 여러 차례 등록해야 하는 것을 좋아하지 않는다는 것을 알고 있습니다. 당사의 사용자가 adidas 데이터 관리자가 직접 또는 대리인이 운영하는 모든 플랫폼, 포털, 서비스, 커뮤니티 및 앱(Runtastic 앱 및 서비스 포함) ('adidas 플랫폼')에 한 세트의 로그인 자격 증명('adidas 로그인')으로 로그인하도록 하기 위해, 당사는 귀하의 adidas/Runtastic 로그인을 adidas의 글로벌 자격 증명 플랫폼에 저장합니다. 모든 adidas/Runtastic 플랫폼에 들어가기 위해 귀하의 adidas/Runtastic 로그인을 사용할 때, 당사는 adidas/Runtastic 글로벌 자격 증명 플랫폼에서 귀하의 신원을 증명하는 데 토큰을 사용할 것입니다. 또한 이것은 당사의 네트워크 및 도메인 보안을 추가로 보장합니다. 데이터 처리 과정의 근거는 당사의 정당한 이익입니다.
친구와 연결. 귀하가 다른 사람을 찾고 연결하는 것을 더 쉽게 만드는 것을 목적으로 합니다. 당사는 귀하와 귀하가 알 수도 있는 사람들 사이에 연결을 제안하기 위해 귀하가 GPS 데이터를 포함하여 제품 내에서 공유한 정보를 사용할 수 있습니다. 예를 들어, 당사는 귀하가 알 수도 있는 사람 또는 당사 제품을 통해 연결되기 원할 수 있는 사람들을 제안하기 위해 귀하와 귀하의 친구의 제품 사용 및 귀하와 다른 사람이 제공한 정보를 통해 귀하에 관해 알게 된 정보를 연관시킬 수 있습니다.
고객 지원. 귀하의 요청을 조사하고 이에 응답하며 불만 사항 및 서비스 문제를 해결하는 것을 목적(예: 귀하가 당사 고객 서비스 팀에 제출한 질문에 관해 귀하에게 연락하기 위한 목적)으로 합니다.
비즈니스 요구사항. 당사는 당사의 비즈니스 요구사항을 관리하기 위해 귀하의 데이터를 처리합니다.
성능. 당사는 당사 제품 사용 모니터링, 분석, 개선 및 제품 보안 또는 무결성 그리고 성능과 기능을 보호하기 위해 데이터를 처리합니다. 예를 들어, 당사는 사용자 행동을 분석하고 귀하가 당사 제품을 사용하는 방식에 관한 연구를 수행합니다.
연구 개발. 당사는 귀하와 다른 사람들에게 개선되고 더 직관적이며 개인에 맞는 경험을 제공하고 당사 제품 사용자 증대 및 참여 촉진을 위해, 당사 제품의 추가적인 개발을 위한 연구를 수행하는 데 공개 피드백을 포함한 데이터를 처리합니다.
adidas 멤버십 프로그램(해당되는 경우).
이 절은 귀하가 adidas 멤버십 프로그램에 참여한 경우에 한해 적용됨을 참고해 주십시오. 귀하가 adidas 멤버십 프로그램에 참여한 경우, adidas가 Runtastic 이용 약관 파트 B에 설명된 대로 귀하의 멤버십을 유지, 관리합니다. adidas에 의한 모든 데이터 처리 활동에 관한 자세한 내용은 여기에서 찾을 수 있습니다.
특히, 귀하의 개인 신상 정보는 다음에 사용되지만 이에 국한되지 않습니다.
귀하에게 보상을 제공하기 위해 귀하의 클럽 포인트 계산
귀하에게 특가 판매 및 프로모션에 대한 액세스 제공
귀하에게 독점 행사에 대한 초대장 발송
귀하가 한정판 제품에 액세스하도록 허용
자격이 있을 경우 귀하에게 프리미엄 Runtastic 구독에 대한 액세스 제공
귀하가 귀하의 adidas 멤버십 프로그램 멤버십 ID를 사용하면, adidas는 귀하가 참여하는 adidas 브랜드 리테일 매장에서 구매할 때와 같이 보상 포인트를 계산하기 위한 목적으로 정보를 수신합니다.
귀하가 adidas 멤버십 프로그램의 회원일 경우 Runtastic 및 adidas에서 이메일 마케팅 메시지를 수신할 것입니다.
귀하의 adidas 멤버십 프로그램 멤버십으로 앱을 사용할 경우, Runtastic과 adidas는 귀하의 멤버십 또는 프로모션 활동 및 할인에 관한 정보를 전달하기 위해 앱에서 푸시 알림을 사용합니다. 귀하는 귀하의 모바일 기기에서 '설정'을 사용하여 언제든지 푸시 알림을 끌 수 있습니다. 단, 푸시 알림을 끌 경우 Runtastic 및 adidas가 귀하의 멤버십과 관련된 중요한 메시지에 대해 이메일을 통해 귀하에게 연락해야 할 수 있습니다. 귀하의 개인 신상 정보 처리의 근거는 계약 이행입니다.
마케팅 일반. 당사는 귀하에게 adidas/Runtastic 제품 및 온라인 서비스에 관한 (맞춤형) 마케팅 자료를 전달하기 위해 데이터를 처리합니다.
이메일/푸시 메시지 마케팅. 귀하가 동의한 경우, Runtastic 및 adidas는 피트니스와 건강 관련 주제 및 adidas 제품에 관한 정보와 함께 개인에 맞는 마케팅 이메일 또는 푸시 메시지를 전송할 것입니다. 귀하의 동의에 근거하여, Runtastic은 개인에 맞춘 목적을 위해 개인 신상 정보를 adidas와 공유합니다.
당사는 흔히 웹 비콘 또는 추적 픽셀이라고 불리는 것의 도움을 받아 이메일을 읽을 때 귀하의 사용자 행동을 평가함을 귀하에게 알리고자 합니다. 이로 인해 생성된 정보는 이후 '3.2 개인 신상 정보의 범주'에서 수집된 정보, 귀하의 이메일 주소 및 개인 ID와 연계됩니다. 이 통합된 정보로 당사는 당사의 마케팅 이메일/푸시 메시지를 개인에 맞추기 위한 사용자 프로필을 만들 수 있습니다. 당사는 귀하가 당사의 이메일을 '클릭'한 시점 또는 클릭한 링크가 무엇인지에 대한 데이터를 수집하고 이것을 제품에서의 귀하의 행위와 결합합니다.
당사는 이메일 마케팅 또는 Runtastic 및 adidas의 웹사이트에서의 마케팅을 목적으로 귀하의 데이터를 저장하고 사용합니다. 귀하는 이메일 마지막 부분에 있는 링크를 클릭하거나 푸시 메시지와 관련된 귀하의 기기 설정을 변경하여 언제든지 마케팅 이메일 및 푸시 메시지에 대한 동의를 철회할 수 있습니다. 당사는 귀하가 당사의 마케팅 이메일을 구독한 경우에 한해 추적 정보를 저장합니다.
제3자 광고 플랫폼의 맞춤형 메시지.
Runtastic 및 adidas는 귀하의 행동 및 브라우징 패턴에 따라 귀하에게 맞춘 메시지를 전송하기 위해 Facebook, Google, YouTube, Instagram, Twitter, Snapchat, Pinterest와 같은(하지만 이에 국한되지 않는) 제3자 광고 플랫폼을 사용하며, 당사의 광고 캠페인의 효율성을 높이기 위해 이러한 플랫폼에서 특정 시간과 위치에 사용합니다. Runtastic 및 adidas는 당사의 고객을 위해 캠페인 및 메시지를 더 잘 맞춤화하는 것을 돕기 위해 Google Audience 및 Facebook Audience(하지만 이에 국한되지 않는)와 같은 제3자 솔루션을 사용합니다. 귀하의 개인 신상 정보('3.2 개인 신상 정보의 범주' 참조)는 제3자 광고 플랫폼과 공유되고, 그들은 Runtastic 또는 adidas에서 귀하에게 광고를 보여주기에 최적인 시간과 장소(예: 귀하가 검색 중인 페이지)를 결정하기 위해 귀하의 프로필을 그들의 데이터베이스에 맞추고자 할 것입니다. 또한 당사는 캠페인의 영향을 이해하기 위해 필요한 정보를 분석해야 합니다. 당사가 이 목적을 위해 귀하의 개인 신상 정보를 사용하고 공유하는 것에 동의하지 않더라도 귀하는 계속해서 다른 플랫폼에서 임의로 Runtastic 및/또는 adidas 광고를 보게 될 것입니다.
해당 사이트를 방문하여 당사의 Advertising Partner가 당사가 이 목적을 달성하도록 어떻게 지원하는지에 대한 자세한 내용을 확인할 수 있습니다.
Google Personalised Advertising: https://support.google.com/adspolicy/answer/143465 Google Advertising Policies: https://support.google.com/adspolicy/answer/6020956
Facebook Lookalike Audiences: https://www.facebook.com/business/help/164749007013531 Facebook Custom Audience Terms: https://www.facebook.com/legal/terms/customaudience
귀하의 개인에 맞춘 데이터 처리에 대한 근거는 귀하의 마케팅 동의입니다. 귀하의 개인정보 보호 설정에서 언제든지 동의를 취소할 수 있습니다. 모든 Audience에서 삭제될 때까지 동의 취소 후 며칠이 소요될 수 있습니다.
준수 및 시행.
준수. 당사는 당사의 의무를 준수하기 위해 모든 준거법과 규정에 따라 귀하의 데이터를 처리합니다.
시행. 당사는 보안 목적으로 필요하다고 생각하거나 가능성 있는 부정행위 또는 당사의 이용 약관 또는 본 개인정보 보호 정책에 대한 기타 침해 및/또는 당사의 회원 또는 방문자에게 손해를 끼치려는 시도를 조사하기 위해 귀하의 데이터를 처리합니다."</string>

</resources>
